知唔知英國邊個郡係hehe?

肯特郡

因為肯特gay

read

閲